甄子丹、成龍PK誰強？徐曉冬秒選：成龍只是個演員

北京「格鬥狂人」徐曉冬因花20秒不到時間，就擊倒大陸太極宗師魏雷，引發各界熱議。他近日被網友問及「甄子丹和成龍PK，誰比較強？」他毫不猶豫回答甄子丹，直言「成龍就是個演員。」

被網友封為「格鬥狂人」的徐曉冬，近日也持續收到許多戰帖，其中包括少林、峨眉、青城、崑崙、崆峒、武當等，面臨如此多派系的挑戰，他不但沒有卻步，反而全都答應，「我覺得他們就是假的，我必須要打。」

然而，徐曉冬一戰成名後，網友也紛紛提出問題，有人問「這次搏擊vs太極最大的意義是什麼？」他回答「真實打破神話。」此外，還有人好奇詢問「你覺得成龍和甄子丹巔峰時期誰更能打？」徐毫不猶豫選擇了甄子丹，並解釋「甄子丹，正經練過，成龍就是個演員。」

宇宙最強

幾時有得睇甄子丹同徐曉冬格劍

成蟲只係一隻小丑

唔會理佢啦

稍為習過武嘅應該都知甄子丹勁過成龍n倍啦

起碼子丹玩到mma

不過成龍玩女應該勁啲

依條大陸仔都睇得幾透
不過係錯地方出世，遲下實比老屎忽打壓

好型

睇場景，如果係橫街窄巷，成龍有機會會嬴

諗番起之前有個post話洪金寶同成蟲拍av
有位巴打講到勁有畫面話 d女含成蟲之後成蟲抆番出黎好撚辣個個樣

放啲檯檯櫈櫈係到成龍玩既話
撚死宇宙最強都得

不得了

如果喺香港出世嘅話應該做緊胡師傅嘅大弟子

起碼射果陣要有3個唔同角度la
btw 有冇link

係唔係呢個post

根本唔洗檯檯櫈櫈
成龍打打下都可以除左你件衫
綁住你啲手手腳腳 撚狗咁撚

丹爺拉打就win ,

成龍耐唔耐會打到牆 , 踢到硬物扣自己血

Fing兩下對手表示好痛

如果條窄巷空無一物 一定宇宙最強贏
如果係旺角鬧市咁多障礙物 成蟲贏面又大d

睇得透就唔會講出嚟啦

不過丹爺可以一個打十個

屌！之前唔係有班巴打吹捧話房事龍好勁嘅咩？叫佢出嚟同呢條友打返場mma啦！成世人靠中國功夫呃咗咁多年飯食，仲唔出嚟維護中國武術嘅名聲？

條淫蟲連盧惠光都打唔贏啦！

:真正既高手係唔會理呢d江湖紅塵事

盧惠光30年泰拳底
真係開拖唔留手既話
我諗廿分鐘就打撚死成龍

2分鐘就差唔多

咁又唔會
成龍雖然打得廢，但應該捱到一陣既

有親戚以前做電影識盧惠光
話佢對腳大力到d武師都驚佢

咪玩啦 師父
Top fit拳手都打唔到20分鐘啦

耍太極應該挨到

條淫蟲喺啲枱抬櫈櫈，樓梯呀，旗桿呀，上面跳上跳落，fing下手，伸下脷，應該捱到幾分鐘嘅…

成龍唔夠打逃走一定無人追到佢

大家都咁勁不如打和啦

如果夠道具，泰臣都打唔贏jacky 仔啦
Btw 泰臣好似葉問都打唔贏

甄子丹呢舖真係多得佢唔小
要諗點樣抬高返成龍
仲可能有啲冇腦成龍fans出黎唱衰佢

但其實狂人講左佢心個句
成龍d武術絕對唔係丹爺個皮
但全世界覺得成龍=功夫

陳惠敏收撚曬佢地皮啦

成龍床上功夫應該屌打子丹

其實好悲哀
之前仲要俾佢攞咗個奧斯卡終生成就獎

真人版破壞之王

請問兩者有咩關係

正確

演藝成就

葉準都話甄子丹痴手無咩可以挑剔

癡手無得挑剔又點 詠春都無撚用既

人地係房事龍，真功夫係床上面先睇到㗎

成龍係雜耍出身架喎，啲「功夫」好睇唔好打好正常
但係呢啲放喺銀幕上面先好睇，戲劇性遠遠大過啲硬拳硬馬真功夫

李連杰呢？

有咩問題呢

鬼佬睇佢當睇小丑咋
當佢真係功夫咩，由其佢去荷里活拍個d

頒個奧斯卡比個小丑
連登仔繼續活係自己世界入面啦

甄子丹個呀媽好似係打太極…anyway同成龍俾應該係高一班

鬼佬係真心當佢神咁拜，出research，出game，出傳記，佢個動作片拍攝法仲俾人效法

成蟲係唔打得，但唔影響佢對動作片既貢獻同成就，佢以前要有個動作效果真係幾十個shot咁試，又搏命，真實打唔打得已經唔重要，希望d冇腦fans唔好on9出黎護航

以娛樂性佢係一流Wo
大把鬼佬笑到gap gap聲

但係講功夫片你估班鬼佬buy李小龍定佢

李連杰係個套霍元甲入面好打到仆街
可惜最後

逃走可恥但有用

我覺得唔係。 你地忘記左一樣好重要既， 就係經驗。 成龍基本上就係爛仔/街童出身。 細細個就跟于占元學戲， 大D就做武師， 日日都係戲院， 片場呢D三教九流既地方出入，係咁既環境長大， 我相信佢實戰既經驗多個甄子丹好多倍。

而且打交， 不外乎體力，反應， 速度。 成龍最fit 既時候， 呢3項都唔會差過甄子丹， 分分鐘只有更好。 你唔好睇佢拍戲做小丑， 武打全部夾定， 身體唔係頂峰狀態係做唔到。加上市井出身， 我買成龍好抽過甄子丹。

成龍祼體狀態無人可以傷到佢

笑咗

講真打我覺得錢嘉樂可能仲好打

子丹呀媽係太極高手黎

大頭仔好似跟周比利操拳

手車就一定係

有乜咁好笑呢？ 你以為唐人街開武館真係好似中華英雄咁日日有邪神黎踢館打得多定係係片場日日對住D武師/古惑仔打得多？ 你覺得成龍一班師兄弟似唔似俾人蝦係會講對唔住個D人？

全盛期既淫蟲身手係好 , 不過講打未必係好打

屌你以為自己好通透呀

[url]武神李嘉向徐曉冬下戰書 2分鐘解決囂張王：佢一啲都唔好打！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

香港代表！

宇宙最強點會冇打爛仔交
我認同成龍唔會差得去邊，果個年代練功係hardcore mode，做大戲練功已經難頂，七小福果d 想像唔到。佢體能反應唔會弱得去邊，只係佢冇諗過轉型，亦都冇需要，成龍式果隻動作演員，市場基本上得佢做得好睇。
要打擂台既話，成龍後生十五年都冇得打，但咁比真係冇意思，用"只係一個演員"黎踩佢都幾肉酸

徒手打榴槤

果個講拍戲啫, 唔係講佢最好打.........